（對準政權）禮賓府燒衣紙，地勢差但仍要一去

呢家各區活動太分散，而且影響到街坊

禮賓府地勢唔好，但作為代表777政權嘅重要地方，總要一去

用宗教活動做原因，就唔洗不反對通知書，燒衣紙和理非之餘，可以引哂朋友仔去林奠家門開餐

最重要係別戀戰，別送頭，大家覺得點

吹水台

同去唱歌有咩分別